「男人流血不流淚」我覺得達哥值得原諒

開頭只係畀一兩個「私怨撚」用唔表態做借口盲反吓，點知原來班羊群小學雞咁易畀人撚，人云亦云，最後變成網絡欺凌，我覺得大家係時候反省吓係咪玩到過晒火位

你地班小學雞響個mon後面當風涼話屌兩句當然好撚爽，做人要識響對方角度諗，唔係就中晒班「私怨撚」嘅圈套

引戰狗

又玩分身，低手

由sleeping dogs開始睇，響大是大非之時，我會繼續支持

我冇明示你係「私怨撚」，但我要逐一cap你講backup佬嘅post，夠我推到1001

個天都要為達哥抱打不平

理想

現實

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問劉亦菲。飛(會員#14055)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實佢未做youtuber之前係返咩工?